當天所有承諾 一早消散不可兌現

我永遠都會記得你有幾垃圾 一路拖等我講分手
我永遠都會記得你點傷害我 令我跌落谷底

搭搭下車無聽緊歌諗起佢都會喊
好驚人以為我痴線 好想多d野做麻醉自己
但咩朋友都唔想見 唔想應付佢地既問題
自己都handle唔到分手 點樣拎出黎講？

怎麼了

好撚灰

早該明白 承諾只是過眼雲煙

同感 一齊頹啦

想分享可以聽 瞓唔著好悶

係佢令我對愛情有返希望 偏偏係佢推返我落去

Ex一直拖拖拉拉到最後發現佢只係想迫我講分手... 我好攰 初初係佢追我 到最後係我挽留
未試過咁愛一個人 愛到唔要尊嚴 唔要自己
我唔敢再相信愛情
佢用左好多以前佢接受到依家又接受唔到既事黎做籍口 然後話係我令到佢對呢段感情再無感覺
明明一日前仲好sweet同我講要好好檢視我地既問題好好一齊落去 其實佢一早就唔愛我 點解要拖？
好撚痛

真係好痛 巴打

撐住呀 唔識安慰人...

多謝你 有你呢句已經好好多
年幾感情換來咁既對待 唉

快樂過都不錯了 我次次食檸檬

分享下啦巴打

怕比人睇到 haha
總之就sad 過啦 雖然只係兩次 次次被brother zone 不過過左段長時間了 已無野 近排有人鍾意我竟然 諗都諗唔到 但完全唔啱心水 唔想為拍而拍 最後hurt 到人 因為我知一定唔會耐
利申a0 個女仔唔差 有諗過做仆街拍左先算 但都係過唔到自己 非ff

咁都好 起碼你無玩個女仔 巴打你起碼係個真男人
我都好驚我ex見到

其實好矛盾 好想做仆街haha
可能我係怕內疚多啲 我肯定唔耐

為拍而拍 最終後悔既會係你自己 仲累埋人
問心同一個唔鐘意既人一齊 唔會開心得去邊

送首歌比你

啱呀 ... 單獨出過街 都好sweet 但諗返如果拍拖既話 我頂唔順 我鍾意玩 佢就好痴身個type
都係講返你啦 講講下 變左我

好岩

我都係一個痴身女友
可能個女仔都hurthurt地
我仲有咩好講

其實講到尾係唔啱心水 我諗如果係兩年前個個 幾痴身我都ok
係 其實佢都覺我見悶先搵佢 ... 佢都有講呀
唔講咁多先 一陣真係相認左

我都好怕我ex睇到呢個post...
有時候得唔到既野 你以為自己好鐘意
到得到既時候 可能係另一回事。。。

明你講咩 但應該唔係 我係搵夾先鍾意 可惜鍾意既都唔鍾意我 兩次
無心既 又竟然冧 真係玩野 ...